{"translation-revision-date":"2024-05-03 08:41:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Replace background image":["Sustituir imagen de fondo"],"Dynamic Separator":["Separador din\u00e1mico"],"Dynamic Separator settings":["Ajustes del separador din\u00e1mico"],"The carousel will only work within the front end.":["El carrusel solo funcionar\u00e1 en la portada."],"Edit events":["Editar eventos"],"Hide carousel":["Ocultar carrusel"],"View carousel":["Ver carrusel"],"Show Carousel":["Mostrar carrusel"],"Display events within a carousel.":["Muestra eventos dentro de un carrusel."],"Time\u2026":["Hora\u2026"],"Display":["Visualizar"],"Position":["Posici\u00f3n"],"calendar":["calendario"],"Right":["Derecha"],"A question\/answer within the FAQ block.":["Una pregunta\/respuesta dentro del bloque de FAQ."],"Write a question":["Escribe una pregunta"],"Enter the answer to the question":["Introduce la respuesta a la pregunta"],"block name\u0004FAQ - Frequently Asked Questions":["FAQ - Preguntas frecuentes"],"Frequently asked questions":["Preguntas frecuentes"],"Category name":["Nombre de la categor\u00eda"],"Add a list of questions and answers.":["A\u00f1ade una lista de preguntas y respuestas."],"When can I get my lab results?":["\u00bfCu\u00e1ndo puedo obtener mis resultados de laboratorio?"],"I am sick and I need to visit my doctor today. Can I get a priority appointment?":["Estoy enfermo y tengo que ir al m\u00e9dico hoy. \u00bfPuedo obtener una cita prioritaria?"],"FAQ title":["T\u00edtulo de la FAQ"],"Category Title":["T\u00edtulo de la categor\u00eda"],"Add Question":["A\u00f1adir pregunta"],"Enter a URL that loads an iCal formatted calendar.":["Introduce una URL que cargue un calendario en formato iCal."],"3:30 PM":["3:30 PM"],"Chess Club":["Club de ajedrez"],"Middle School":["Instituto"],"10:30 AM":["10:30 AM"],"Soccer Practice":["Practicar f\u00fatbol"],"FAQ":["FAQ"],"Padding left":["Relleno izquierdo"],"Padding bottom":["Relleno inferior"],"Padding right":["Relleno derecho"],"Padding top":["Relleno superior"],"Margin left":["Margen izquierdo"],"Margin bottom":["Margen inferior"],"Margin right":["Margen derecho"],"Margin top":["Margen superior"],"Calendar URL":["URL del calendario"],"Add background image":["A\u00f1adir una imagen de fondo"],"Change heading level":["Cambiar el nivel del encabezado"],"Color settings":["Ajustes de color"],"Location\u2026":["Ubicaci\u00f3n\u2026"],"Write event description\u2026":["Escribe la descripci\u00f3n del evento\u2026"],"Write event title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo del evento\u2026"],"Year\u2026":["A\u00f1o\u2026"],"Month\u2026":["Mes\u2026"],"Day\u2026":["D\u00eda\u2026"],"An event within the events block.":["Un evento dentro del bloque de eventos."],"block name\u0004Event Item":["Elemento del evento"],"Show events from the period (100 events max).":["Mostrar los eventos del per\u00edodo (m\u00e1ximo 100 eventos)."],"Events per page":["Eventos por p\u00e1gina"],"Toggle to link a public calendar.":["Cambiar para enlazar a un calendario p\u00fablico."],"Showing public calendar.":["Mostrando un calendario p\u00fablico."],"Link a calendar":["Enlazar un calendario"],"Events settings":["Ajustes de los eventos"],"Add event":["A\u00f1adir un evento"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL\u2026"],"Edit calendar URL":["Editar la URL del calendario"],"Fetch all":["Obtener todo"],"1 month":["1 mes"],"2 weeks":["2 semanas"],"1 week":["1 semana"],"date":["fecha"],"Add a list of events or display events from a public calendar.":["A\u00f1ade una lista de eventos o muestra los eventos desde un calendario p\u00fablico."],"block name\u0004Events":["Eventos"],"Clear Media":["Vaciar los medios"],"April":["Abril"],"separator":["separador"],"Features":["Caracter\u00edsticas"],"This is a feature block that you can use to highlight features.":["Este es un bloque destacado que puedes usar para destacar caracter\u00edsticas."],"Add feature content":["A\u00f1adir contenido destacado"],"Feature Title":["T\u00edtulo del destacado"],"Add feature title\u2026":["A\u00f1adir t\u00edtulo del destacado\u2026"],"Feature":["Caracter\u00edstica"],"Fullwidth":["Ancho completo"],"Line":["L\u00ednea"],"Dot":["Punto"],"spacer":["espaciador"],"Column":["Columna"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Contain":["Contiene"],"Cover":["Portada"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Repeat vertically":["Repetir verticalmente"],"Repeat horizontally":["Repetir horizontalmente"],"No repeat":["No repetir"],"Percentage":["Porcentaje"],"Viewport height":["Alto del viewport"],"Viewport width":["Ancho del viewport"],"Em":["Em"],"Pixel":["P\u00edxel"],"Use URL":["Usar URL"],"Cancel":["Cancelar"],"Custom":["Personalizado"],"Height for the dynamic separator element in pixels.":["Altura para el elemento separador din\u00e1mico en p\u00edxeles."],"Add a resizable spacer between other blocks.":["A\u00f1adir un espaciador adaptable entre otros bloques."],"block name\u0004FAQ Item":["Art\u00edculo de FAQ"],"Add background to column":["A\u00f1adir un fondo a la columna"],"Width":["Ancho"],"Space around the container.":["Espacio alrededor del contenedor."],"Column settings":["Ajustes de columna"],"An immediate child of a row.":["Un hijo inmediato de una fila."],"Features settings":["Ajustes de las caracter\u00edsticas"],"Add up to four columns of small notes for your product or service.":["A\u00f1ade hasta cuatro columnas de peque\u00f1as notas para tu producto o servicio."],"Add as background":["A\u00f1adir como fondo"],"Feature settings":["Ajustes de las caracter\u00edsticas"],"A singular child column within a parent features block.":["Una columna secundaria \u00fanica en un bloque principal de caracter\u00edsticas."],"Columns":["Columnas"],"Bottom right":["Abajo a la derecha"],"Bottom center":["Centrado en la parte inferior"],"Bottom left":["Inferior izquierda"],"Center right":["Al centro a la derecha"],"Center center":["Centrado"],"Center left":["Al centro a la izquierda"],"Top right":["Arriba a la derecha"],"Top center":["Centrado en la parte superior"],"Top left":["Arriba a la izquierda"],"Extra Large":["Extra grande"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Period":["Periodo"],"Text color":["Color del texto"],"Background color":["Color de fondo"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxeles"],"Space inside of the container.":["Espacio dentro del contenedor."],"Huge":["Enorme"],"Large":["Grande"],"Medium":["Mediano"],"Small":["Peque\u00f1o"],"None":["Ninguna"],"Remove background":["Eliminar fondo"],"Toggle to loop the video.":["Alternar para repetir el video."],"Looping the background video.":["Repetir el video de fondo."],"Loop video":["V\u00eddeo en bucle"],"Toggle to mute the video.":["Alternar para silenciar el video."],"Muting the background video.":["Silenciando el video de fondo."],"Mute video":["Silenciar el v\u00eddeo"],"Repeat":["Repetir"],"Rounded corners":["Esquinas redondeadas"],"Padding":["Relleno"],"Background opacity":["Opacidad del fondo"],"Focal point":["Punto focal"],"Fixed background":["Fondo fijo"],"Background settings":["Ajustes del fondo"],"Mobile %s":["M\u00f3vil %s"],"Gutter":["Espaciado"],"Advanced":["Avanzado"],"Advanced %s settings":["Ajustes avanzados de %s"],"Left":["Izquierda"],"Bottom":["Abajo"],"Top":["Arriba"],"Sync units":["Unidades de sincronizaci\u00f3n"],"Sync":["Sincronizar"],"Unsync":["No sincronizar"],"Reset":["Restablecer"],"Turn off advanced %s settings":["Desactivar los ajustes avanzados de %s"],"%s units":["%s unidades"],"Select Units":["Seleccionar unidades"],"Margin":["Margen"]}},"comment":{"reference":"dist\/coblocks-2.js"}}